有冇巴絲打一樣三月中報HSU HRM

Yr1 報 Yr2 HRM cGPA3.28
有冇巴絲打都三月報HSU HRM？
收到offer/interview未？

點解唔讀埋yr2 gpa沖上3.3-3.4
到時分分鐘入到8大啦

讀緊明愛
我見恒大HRM yr2話cGPA 2.6或以上都收
所以就想試下

加油

多謝Ching知唔知yr1報yr2會唔會好睇重DSE

我係第一屆DSE，當年17分accountancy直收
唔知而家點

Thanks Ching

收到hsu hrm year offer

year 3

Ching幾時報year幾？cGPA？

cgpa 3.04

Ching幾時報直出offer?

好早就報左 大概12月尾報
直出 無interview

唔該Ching

追問多次等得耐唔耐先有通知？

有冇咁想入含管啊

唔算耐

Ching 你conditional offer 話要幾多？

2.6

唔該晒師兄真係麻煩晒你啦

唔洗咁客氣 大家都係想有書讀姐